慢慢地 個人變得無感情

做咗三年野
個人變得無乜感情
好耐無好開心
好耐無好傷心
但所有生活都好正常
有正常工作，有正常社交
就係唔知點解個人無乜情感

你開post呢下好矛盾 所以收一收皮先

點解咁講呢

無人有咁既感覺？？

咁未好,唔會唔開心,你生存得幾開心

好難投入
做咩都好似無乜興趣咁

又無咩會開心，好似一條平線

係... 好似無乜心機咁

自從讀high dip開始已經係

其實我係想做嘅做唔到
又有好多野錯過左搞到個人咁

樓主你呢？

我有個幾年既女友
份工都ok, 做咗三年
但好似無一種開心既感覺
反而係覺得咁就一世......